Tg又死ser

屌你

有無人都係咁

之前死完 今日又黎

冇喎